# The System Mantainers

<pre>

	<p align=center>

TECNOLÓGICO NACIONAL DE MÉXICO INSTITUTO TECNOLÓGICO DE TIJUANA
SUBDIRECCIÓN ACADÉMICA
DEPARTAMENTO DE SISTEMAS Y COMPUTACIÓN

SEMESTRE:
Enero - Junio 2024

Serie: 
SCD-1015

CARRERA:
Ingeniería en Sistemas Computacionales

MATERIA:
Taller de Bases de Datos

  TÍTULO ACTIVIDAD:  	
Documentación

UNIDAD A EVALUAR:
Unidad 5

INTEGRANTES DEL EQUIPO
Huerta Espinoza Diego
Huerta Rivas Olaf Alexandro
Ortega Ramos Yahir

NOMBRE DEL MAESTRO (A):
Ray Brunett Parra Galaviz

Fecha:
31 de Mayo 2024


	</p>

</pre>
